網頁版與 apps 版既 function 唔同步問題。

向 apps 版 block 左既煩膠但去到網頁版就完全冇左呢個 function ，我想問下網頁版既 block users 幾時可以用到呢？